戴咗成年口罩，感覺呢隻毒沒了沒完

真係多撚謝中國
幾時完

直到第三次世界大戰同中國滅亡

因為口罩，條街多左好多女神

不嬲都唔撚帶

起碼要有一隻疫苗係全世界人都用得而且人人打過都冇副作用唔會死
咁呢隻病毒先會消滅
到時味唔洗戴囉
如果要咁 起碼等到2025年既第五代疫苗先有呢個機會

戴口罩真係加好多分

50%女神，50%豬閪
溝女小心啲，記住除口罩先好問電話